你地係屋企戴唔戴口罩？

訓覺有無戴？

無戴 所以一個中招全家等死

夢入面戴

無 所以父母出街一定要佢地戴

屋企戴口罩，成效唔高，
話晒住係一齊。好多嘢都避唔到

咁開唔開窗

睇吓你住幾樓囉，住高層應該唔使

出街先載

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

胸圍都唔戴，點會戴口罩？

你份人都幾浮誇